十月五日幫襯黃店呀！！！！！

唔好比警暴/破壞 spin 走 focus
正面好睇嘅畫面一定要有
同埋真係要保障同路人生計
所以聽日要用現金
令到黃店做到冇停手

黃店list:

龍門冰室排哂隊

開唔到

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》

ig: hkshoplist

其實和你 din 呢啲活動好重要 外國人最鐘意見到創新和平互惠抗爭 當係 balance 下近排激烈嘅場面

呢到都有黃藍店睇。

推

加多個黃店網。

開唔到。。。

依個又係開唔到

奶共仲有佢
[有圖］你補習錢畀佢抽水拎去奶共

岩喎一黎有正面畫二黎支持黃店！
但我推唔郁

你試下update browser。
Firefox同chrome最新版應該都冇問題。

推 5/10 幫襯黃店